其實由幾時開始 我哋開始變成被動？

其實唔知由幾時開始 我哋開始變成被動
本身我哋喺流水式 突然出現 周9圍出現 周9圍走 開花 唔長留多過一日一個地方
跟著打一打就突然消失

我哋一直都處於攻擊 主動嘅優勢
啲狗只可以好被動咁聽到邊到有人就趕去果度，有時候去到已經無人

但喺宜家個情況調轉咗 d狗主動咗 用翻我哋嘅戰略 流水式 主動 趕人拉人 架水炮開到邊tg子彈就射到邊 狗就拉到邊

而我哋就好似d狗咁
去到啲狗已經唔見咗 或者地點轉得太快 跟本聚唔到人

而近排啲狗就突然出現喺一個地方 突然間走
而我哋就嗌邊到邊到有狗要人
跟著去到發現冇乜狗 或者9狗冇做d乜 我哋就唔知點解stay喺到 stay stay下就變咗陣地

更甚至 喺我哋主動撩9啲狗 狗過咗嚟 但喺我哋就長期stay喺果邊 唔走 唔退 唔換位 跟著喺咁嗌要人要人 就有更加多人過嚟
就變成 長期佔領 打陣地
就好似poly咁 喺我哋自已主動落於一個被動嘅位置

陣地不嬲都喺雙方武力相差無幾先做到
無論喺裝備上 戰略變通上 協調上 我哋喺冇可能贏到d狗
我哋唯一贏嘅喺人數

陣地戰已經唔喺中世紀 冷兵器時期 咁話邊邊人多 邊邊贏

家陣對面有槍 仲要喺痴9線
喺可以無視任何野 tg 橡膠 海綿 射頭 放題 鐘意搵架車 車下你 開下實彈都得
佢哋連心理關口都唔使突破 佢哋做緊佢哋做開擅長嘅野 蒙咗面 唔使show number 有上頭頂 做咩都唔使負責 唯下問題就喺打果震夠唔夠抽 唔緊震 有槍 就算近戰有盾 又成身甲 佢哋要驚乜鳩？

對於咁樣嘅佢哋 點解會覺得正面打喺打得贏 就算贏都只不過喺佢哋主動撒退 翻去補彈換更食飯休息 咁樣只不過喺傷敵八百 自損一千
跟著再嚟過 無限loop 睇下邊邊訓低先

如果你叫啲人拎撚著個盾 衝9過去 乜都唔理 撲低一件 攬著 一換一 或者 一人一架的士 貨van 貨車 車9過去 其實晨早贏撚咗
不過你估真喺咁做 有幾多人肯做衝或者開車嘅死士？

每個人都有佢嘅心理關口要突破 有負擔 唔輸得 所以先要謹慎小心
所以先會哩埋喺遮 盾後面 用火魔掉9佢

但矛盾嘅喺宜家d人拎著火魔就覺得好撚勁咁 喺打得贏嘅
跟著就喺到打陣地 再跟著打打下俾狗包撚咗 走唔到
跟著個個就喺咁製造恐慌 甚至人踩人
但有冇諗過 打得陣地點解要走？ 唔喺應該要擔心斷水斷糧斷物資咩？定喺其實大家決心唔夠
既然唔夠決心 咁點解要打陣地
再者 水炮一到 火魔等同廢咗 就等於無咗唯一嘅攻擊手段
咁攻擊唔到咪 只可以守 咁守有咩用？
唔好唔記得雨革喺長期佔領 打陣地打輸
而且我哋喺要打狗！ 咁守 又點打到狗？

點解我哋要捨棄我哋本來嘅優勢 人多 流水 開花
相比起陣地 我覺得麻包袋 搞狗屋 狗宿 有用好撚多！

如果因為呢幾個月一直同一個模式 冇乜變化 見到嘅效果又唔打 就諗著end game咁撚樣
咁都只不過代表決心唔夠大
因為抗爭不嬲都喺長年累月

檢討完、再改善，唔好覺得提出意見就=分化！武力、裝備、權力已經追唔上班狗，我地唔可以連行動策略、心態都輸俾班仆街！

一個6月初出嚟抗爭俾狗咬過，俾狗打到仆街，一路經歷成長既手足上

自從港鐵歸黨，變成狗專用之後，我地失咗好多機動
反之對家可以大量運狗

推

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

Pish

街頭對峙毫無意思 地下化assassin's creed更有用

陣地戰

我明,所以就係自己果區開花既原因

激勵與檢討
士氣 + 5
推

黑警解決黎明行動既方法係
Spin曬所有人去大學防守戰

推返重點去黎明

同埋針對個別官員 popo. 政棍去行動

因為咁 大把人一早提左唔好
我都開過post屌陣地 d人唔聽姐

Push 要be water

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

當你連d活動既搞手都唔清楚係邊個既時候

無計，浪漫主義
搞搞下就留守

自己組team,全面地下化，行動目標圍內決定

如果可以做到武力對等 就唔會處於被動

就係無可能做到呀嘛

所以先要諗第二啲做法

有攻擊先有得主動

其實不嬲都係 不過我係比較着重思想上嘅被動
每次要政府黑警踩到上心口先識得進化反抗

推！！

要be water, 唔好好似昨晚成班係油麻地開哂姐等拉，結果咬左七十個

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

比班狗捉到路
我地既目標超明確
mtr 優品360 starfuck 建制派辦事處

其他地方係好少攻過
民政事務處 政府合署 狗宿

唔好再留戀去已經被人攻過n次既地方
除非戰略需要（例如罷工一定要打mtr）

試下攻下未被人攻過既地方
可能就係一條出路

始終都係成也連登 敗也連登

無錯

"不流血 不被捕"呢個原則應該優先返少少

假設你係黃絲
問心你有無方法可以短時間贏倒？

底已起，三毛confirmed

push

由poly俾人挾持開始

啱，之前做到流水式真係靠黨鐵
而家冇咗，只靠家長係唔可以短時間運大量人

而家連其他車都無埋
巴士都話要拮爆人地條軚

too long dont read

流水+主動真係好緊要

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

be water，拎返個主導權，根本就贏好多
我地優點係高動機，但缺傷害
狗重攻重防，但移速極低呀！

總結：要用自己最強對人最弱
遊擊，高動機，我地一撚贏
陣地，武力不對等，我地一撚定死數無數

終極目標係見唔到狗就已經做完想做既野
見到狗=輸 落單另計

好文

無錯，我出嚟個post都係想手足去轉玩法做野

唔知點解唔攻政府合署
話晒成件事係政府搞出黎
無理由等佢舒舒服服仲開到工

其實件事個位係好尷尬
對有D人黎講理大中大係屋企, 想守
但係對大部份人黎講係無啦啦打陣地

即係有日你見黃埔花園比狗圍比狗攻
手足係黃埔叫晒救命,幫唔幫好?
幫就變陣地,因為狗一日唔退你都要驚住佢地攻上樓
但係唔幫就好似當黃埔住戶CONDOM咁

呢個係政府破解be water既方法
我地係要諗計破解呢個be water既攻略法
而唔係怪鳩邊個手足錯, 或者一味鳩叫人be water.

俾佢圍，我地開花